一人一個老闆仆街行為

遲1分鐘都係遲到
OT1分鐘唔係OT

星期六要你返去幫手

OT 1分鐘唔當係OT
關必需唔必需咩事？

On9, 合約寫你放幾點
你遲過果個時間收工 就叫OT啦

屌你老細好撚好玩？

啲人OT都傻撚咗

講緊算唔算OT
你就話補水 你想點呀而家

有黃牛咪得囉，使乜要人工

你d人ot咪就係睇片唔做野囉

公司搞Christmas party，有交換禮物環節，老闆無準備，求其拎個人哋公司週年晚宴紀念品嘅開瓶器，上面仲有嗰間公司logo，包起就當禮物拎去交換
重點係嗰盒嘢有另一盒一直放響common area無人要，佢仲話呢份嘢肯定唔止值一百蚊

一係懶 一係就孤寒

好心就拎500出黎當現金啦

抽中果個人仲開心

見你冇野做就特登搵野俾你做算唔算

要睇下你平時忙唔忙,
如果平時好忙, 一個月得一日半日係清閒D

佢都塞野畀你做, 又真係唔體貼
不過都唔算仆街

就係忙足成日
到收工前半個鐘先搞掂
正當你以為可以抖返半個鐘嗰時再貼你講 幫我跟埋佢
利申 已轉工

我做左幾年野都好少ot，加班工作時數不超過兩小時，每次見工已經問有冇加班，講明唔加班，夠鐘準時走

表面對我好呃我幫佢賣命但背後打我毒針 傷心到極

老闆都玩篤背脊？

冇野做屌尻我唔做野

係 唔明點解解佢唔直接屌我 本來覺得佢好好 做死都心甘命抵

唔中意你就落order炒你
利申 細到仆街既偏門公司